★新治癒！蘭州----高速貨車失控連撞31車 釀至少11死31傷

據央視新聞今天（3日）消息，今晚7點21分，G75蘭海高速（蘭州到海口）蘭州南收費站發生交通事故，一輛貨車失控從收費站衝下連撞31輛車。

初步了解，事故造成31人受傷，11人重傷，11人死亡。交警及救援人員趕到現場，截至目前車內被困人員已全部救出。蘭州南收費廣場雙向臨時管制。

從網民發布的視頻可見，現場被撞車輛損毀嚴重，部件散落一地。還傳出女子呼救聲。

沒片唔夠治癒

等流出

治療效果只有10%

遲早有支那貨車落香港撞死人

嘩屌痴撚線

失咩控
擺明瞓著咗